韓梓亮TL 耳仔有事

RIP😭

好鍾意TL bb 希望佢可以快d好返

RIP TL早日康復
@韓子亮TLHon

快d好返一齊開party

個腦都有事

屌埋耳仔

RIP

成日耳交

躝啦gay

提早退休啦

樓上好mean

Take care

冇得party with TL喇

當日恃住自己係波台有些少人氣
借開party為名cap兄弟水
259抵啦